【Nketiah>Chamberlain】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Nigga足球

EA SPORTS RELEASE SPECIAL PUSKAS AWARD WINNER GIROUD IN FIFA 18

86豬腦

都係得86,橙

又想恥笑我痢

高DRI低DEF得啖笑

雲加

一日食一隻貓？

樓主成日9c, 一係撚域子一係利撚

死阿狗酸我利識用張仔

狗黎

辣殺

想同樓主割蓆...

Glo本身82?

不會分那麼細，你地都係施華

係 好難用

燒味豬腦

李斯特城周三宣佈，委任前修咸頓主帥佩爾領軍，簽約2年半。

玩傳中屈頭槌

熱刺周三在英聯盃領先兩球情況下遭韋斯咸反勝3:2出局，普捷天奴賽後謂：「我們攻入兩球，看來球賽已完，但我們展示出欠進取並在15分鐘內失3球，這不能發生。」

你唔好侮辱我this kiss 手足

嘩屌熱狗啲反擊爽到呢

og又撚人，靚仔大曬咩

我地唔想人多打人少，拖到人回防先攻

仁慈阿犬

你自貼你果隻啦

肥閪og

君子足球

標題好小家 人都走左 做咩仲提住

其實應唔應該回家

樓主9c狗黎 成日9c

豬腦Fifa難用到仆街,太慢
Fifa既黑B勁到仆街

用法國打Season, 好撚好用
拿卡基佬電話佬

牙joe

肥閪og你好嗎

爸爸子心水清牙，我係肥閪

點解未有人叫春?

乜撚野爸爸子

U, 差D做爸爸

唔好

黑鳩

琴日係tinder約左條女睇戲
白滑長腿 c cup 好淫
好想屌呀
利申我好愛我女朋友

條女係咪話比你做第一個中出佢既人

又撚

又jer
不過我唔係好明點樣又好愛女朋友又出去屌其他女

你點知
不過我唔會屌啦，純粹係想睇場戲ja
同埋而家都唔玩tinder了
轉左用telegram同佢傾計
利申我好愛我女朋友

無屌到呀,純粹睇戲
不過佢含左我幾下我了左佢幾下咁

秋天係想出軌既日子

有無人問返果位清何謂好愛

性同愛分開的

係出左野呀

玩gal game飛扑野鏡頭

尊重女朋友囉
女朋友話唔比屌，我咪出去溝第二條女幫我解決
咁都唔叫好愛呀？

打完我都笑左

CLS

問下一個MK
佢應該都知

今鋪我幫mk仔
起碼佢有同自己條女坦白

屌完大波妹先話同佢分手

MK子起碼真係斬左纜，底褲佬只係突破唔到道德戌線左諗右諗，好想出軌但唔敢

岩岩睇返兩個入球, 個新仔都幾寸喎, 推開隊友

好想屌閪但又唔敢上

想扑野但佢好愛既女朋友唔比扑
所以揾第條女黎扑
但扑個時係諗住好愛既女朋友

鏟草個下好似大帝

講波啦屌

斬咩纜牙
斬完呢個冇第個咩
唔去叫雞咩

我講佢斬大波妹纜咋，其他囡我地鬼知咩

MK子貢有錢，玩女人好撚正常啦，有邊個有錢佬唔玩囡人

你

覺唔覺星期四都幾高汁

血精佬嚴格黎講只係太監

覺
請左聽日假

我窮撚，我都想有錢

1%對食夫妻

嫪毐

好波

按照《史記·呂不韋列傳》的記載，嫪毐陰莖極大，可以用陰莖當車軸，轉動桐木車輪。

底褲佬係1%wor…

JUMP了

可能真係老外黎

快

去冰威牙

你成日都jump

今日升喎清

係屋企執屋🙈

間屋大到

要射波執
別墅級

😐

訓緊鵝頸橋底，d仆街成日亂掉垃圾

邊到升
睇過

股神

hi

真毒都J擊

啱行過捐佐$0.5 俾你

五毛牙

陰毒個毒

炮縮好波

佢洗乜叫雞
大把女痴埋去

ho ball

有錢MK

想搵人睇戲
開個tinger搵人先

小妹可以哦

睇埋戲 含埋撚 出哂火
我都好愛我女朋友
講完我都想笑

我根本冇女朋友

笑點

原來出埋火

mochi到

你地宜家先g😂

水泡b

無追po
真係唔知

CLS係戲院含到出火?

法國我唔適合返工

新工返成點牙

咁德國呢

邊會有人適合呀
鬼叫你窮呀頂硬上
以前我成日講呢句催眠自己

全職炒股吧

有冇推介？？？？？？？

過財經台跟乙sir

2800

ALL IN 閱文LA DIU

gun

要學佢個舊system
勁多野要記
好易記錯

好羨慕底褲佬

咪又係抽到一手

做多做熟

抄底慢慢做啦
做得多就熟的了

你地撚走左佢啦

孖囉

係就好

普狗已經做到財務自由

同SP覆桌緊唔得閒上黎者

申利:岩岩係九龍塘撞到佢

講真 一係sp 一係斬纜
唔好一路話愛女朋友一路又拖拖拉拉 幾多歲牙

有幾百蚊執耳經心滿意足

無銀行肯孖

利申:散戶

唔似某手足每個月得3000

有排都未上到岸啦

路狗已經好慘,決定今個月唔撚佢住

下星期3就11月

ME都係抽廿手博2手

下個月到我請食飯

人工又高又收租,咁都唔叫財務自由

唔敢牙
輸5起

G BO

仲有日日咁早起身真是想死

你地真係好仆街

岩岩上DC去緊機場返黎喇

你打救下底褲佬啦

咩叫去緊機場返黎

去緊台灣機場飛返黎囉，弱智？

打乜鳩

打死佢

又去食台妹

好似U咁乜都唔洗諗淨係炒股先算算贏家
ME低薪收果少少租有撚用咩

返工係咁架啦
鬼叫你住咁遠

又到互含時段

孖完最多咪輸息

你信唔信丫？我就唔信喇

我住大西北返九龍東咪又係咁

成舊水息牙

我上水返炮台山啦

搭車個半鐘
遲d開始要OT既話,返到屋企真係沖完涼食完飯就要訓

你返9點幾

放6點半牙

D90后吾捱得

我真係唔捱得
做緊既野又唔係自己想做,又冇咩前途

開頭做野個個都係咁架啦
你睇得多呢度d 人生贏家先覺得慘姐

咁你想做咩先？

U

你就黎逼死呢度啲手足

殺人兇狗

ME開頭做野人工底又OT又讀書又供樓都係咁架

想做雲加

其實我都唔知自己想做乜

你開頭嗰時點捱

你唔做sales又唔係專業，文員仔係呢d人工架啦
再搵野讀啦，個個都係咁

雲加份工真係打工仔夢想

一早叫你跟底褲SP狗去做物管
至少有D前景,捱都捱得抵D

慢慢揀樣適合自己長遠發展既
再集中係一行發展，好快就捱過啦

再唔係跟路狗搵食

冇乜點捱，頂硬上架啦
犧牲2,3年時間囉
知自己想做乜，有個目標向前，捱下捱下就過架啦

讀個engine degree lor

挑喇星我返工來回都三個幾鐘啦
過九回就要搭的士返屋企
我越黎越唔鐘意宜家份工但鐘意個行
向住目標進發

玩多幾年架炸civil 讀個bs就好搵啦

再唔係考散仔
十年後都升幫辦喇
再十年就警司
再十年就署長

Civil 其實唔多會爆
香港大把大白象

讀咩engine都得喇其實

一定冇以前咁好搵
做埋呢堆仲有咩大pj?
學強國咁拆完又起就話姐

陳日睇使徒行者，古惑仔都可以代差佬個身份升到上助理驚務署長

到時就會再起架喇
又西鐵屯門又北環線
玩下手又開發大嶼山又填平船灣

咁做古惑好似好d

做古惑仔既臥底入驚處，驚察再派返佢做古惑仔既臥底，兩邊一齊紮職，到時做到處長+黑幫龍頭，成個香港就u話哂事了

底褲佬問左,要有牌先做到

就係唔知自己想做乜

OG好有諗頭 靚仔系唔同d

又jer…

一路做一路讀都得 (半年-一年COURSE)
想升職先要讀書,ENTRY LV唔使

唔好好易考牌渣咩?

物管要咩牌牙

做警察散仔22k海關都19k
唔諗下？

做散仔有散仔既樂趣

我咪叫包皮試下

之前請消防隊目28k喎

咁多個紀律部隊訓練最撚辛苦

消防隊目控制
唔洗救火架
女仔都考到

想有意義d 既去考救護牙
不過成日都會見到死人

救護巧牙

至少好過警犬
社會印象又好

人地全行最un 又要做到隻狗咁

易入巧多牙

又話返工遠無意義，咁撚煩，拎綜援算la

綜援撚

域仔

入境海關都請人 操爆自己去考啦

冇出火牙

唔知想做乜，做hea住做野過人生，做正苦正就最好架啦

最un 係入境
救護入職多500蚊

斬咗

講真
入境個體能有手有腳就pass 到

佢講條J

包皮去讀個物管證書囉

我肥仔都過到

各位對工作上有不滿既手足
有無諗過轉行試下？例如去做旅遊業咁

想轉

好想做,點入行

Kxxxxxx都算肥？

識唔識國語同一帶一路既詳情先
唔識既話好難請你

禾sick，有國家語委證書

識國語但唔識一戴一露
可以做住5毛先嗎?

以前中學果時參加影子計劃，懲教同入境個體能測試真係好易過，但考主任級既話d考試先煩

Wanna do 5 cents

入境主任體能仲易 但太多人爭

禾200磅

u200磅肌肉，禾200磅肥肉

又扮野 巧虛偽

200磅肌肉

吊你老尾 再9up po你真人

誇張手法姐

陳日我仲叫d手足吾巧jer u，u貢樣對禾

呢排肥左差唔多十磅好開心

路狗下星期食唔食隻

PO LA,唔PO正狗閪

短鳩請就去
不如聽晩牙

射波陪女 夜d就得
8點到啦

可以牙 短鳩得吾得牙

咁我post

十卜

hey 0牙

人生然家互片

OG真人圖

好靚仔

伊恩胡禮：禾確特應該走！

繼早前槍手名宿伊恩胡禮回擊奧斯爾應該盡早續約，以示對球隊效忠的言論後，在接受天空體育(Sky Sports)的訪問時提到禾確特是否應該離開時，他表示禾確特應該離開，為了他自己著想。他說：「我不知道他現在可以在阿仙奴可以走到幾遠，只係聯賽盃和歐霸盃比賽。」「 他想在他所做的事情上完成一個很高的成就，他在阿仙奴的時候已經給予非常好的效勞，所以他應該繼續前進。」

Asked on Sky Sports if Walcott should leave, Wright said: 'I think so, for [his own] sake.’

'I'm not sure where he can go now with Arsenal and he’s only playing in the Carabao Cup and the Europa League.’

'He'll want to finish on a high in respect of what he’s doing, he's given Arsenal great service in the time he’s been there and for me he should move on for himself.’

冇一忽似佢

我係呢個樣

又一個低汁po

而家連ac迷都敢開猁狗波

any link?

Stop talking and start supporting
死廢老

聯賽杯抽左籤未

yes 走啦

今晚十二點抽

原來住烏搞到高文被炒

why

電叻好賤

做乜我答人十二點抽都比人負皮

簽左包你更快比人炒

幫你正番

好撚眼訓

習總

Tinder溝女la ching

打個飛機射下血精

習核心嘅講話真係好令我鼓舞

再約c cup白滑長腿去睇戲

Post d精上嚟比手足J下

我黎喇！

吳彥祖好似佢，估唔到

斬咗纜啦

型到

你咁講好似又有啲似

點解唔溝佐c cup 妹，飛佐條女佢

溝一條會上網約炮嘅女？

佢真係好愛佢女朋友

你 咪又係

食完就飛

有冇方法可以聯絡c cup女?

底褲佬識玩

Mario Balotelli: "I will never play for Liverpool again. The fans are incredible, but the board really is a disaster." More follows.

佢條女： 同一條會上網約炮既仔做？不了

Alexis Sanchez on Reiss Nelson: "Reiss has real talent, but he still has a lot to learn from other players."

Alexis: "Getting more experience. That’s exactly what the boss is providing for him, so that he can carry on improving as a player."

Alexis: "He must train and get better every day. It’s all down to him whether or not he wants to end up at the very top of the sport."

Stan Kroenke on Özil & Alexis: "We want to attract top players, keep top players & those guys are top players. We'd love to keep them." #afc

Kroenke: "[London is a] great city, [#afc are a] tremendous club with a great tradition & a great manager & we do spend a lot on players."

Kroenke: "I feel good about Arsenal's ability to compete at a very high level, but I also feel we can get better, I really do." #afc

禾清好波

Ex-Everton manager, Ronald Koeman: "I had Olivier Giroud in the building. At the very last moment, he decided he'd rather stay at Arsenal."

Koeman on Giroud: "He would have fitted perfectly. That was really hard to swallow. You tell me, where you can get a better striker?"

6c就係6c，講句野都精明d

迷基又贏

完全反駁5到

Glo真阿撚拖肥

At the very last moment, he decided he'd rather stay at Arsenal.

《有你真好》(The Way Home)
呢套韓國電影 係公司睇到爆喊
婆婆
路狗睇完有排喊

屌你牙 jer 底褲佬啦
第日生個女識著 sp 風 路狗 mk 底褲佬呢幾個就慘

咁唔溝都食到啦

yes，好似你依家咁，唔溝都可以食到

基佬睇得通透 知道我廠前景好過愛華頓

正常智商都知啦

又單打某啲青

有d球員都唔知

係戲院含爆

343岩條撚咩垃圾高文

撚起刀扯扯地

入埋雲加數la, 人又你既人
比賽又炒鳩人
仆街黎

btw今年基佬好廢

有老態

Gazidis on £9m increase in 'football costs': "These are linked to increasedrevenues. Higher retail revenues lead to higher retail costs."

老你母

Arsenal 'agree deal' with Barcelona transfer clincher Raul Sanllehi as Ivan Gazidis gets new right-hand man

old news?

Arsenal AGM live updates as Arsene Wenger, Stan Kroenke and Ivan Gazidis face fans and shareholders

有冇懶人包牙

Arsene Wenger names the next Arsenal youngster to follow in Eddie Nketiah's footsteps

The defender made his senior debut coming off the bench against Doncaster in the League Cup earlier this season, and his progression shows no sign of slowing down.

"Josh Dasilva made his debut in the last round [of the Carabao Cup] - he's a strong boy, physically strong, has a good left foot, good vision as well as a good technical level," Wenger said.

"He has many positive ingredients, he just needs confidence. In the last month I feel that he has moved forward a lot in training."

Mesut Ozil was outstanding," said the Frenchman. "He can score, he can do what he wants."

Despite harbouring a reputation in some quarters for being a footballer who shies away from the physical challenges of the game, he threw himself into action to punish the Toffees in the air inside their own penalty area.

"He has the technical quality," said Wenger. "The coordination to score even headers and when he is mobile like that he can get into dangerous areas."

"He was superb [against Everton]," he added. "Agile, quick, intelligent, always at the service of the team with his quality of passing. When he is at that level, he is an exceptional football player."

已射thx

Gazidis: "Normally this is the part of the meeting where I inflict death by Powerpoint on you but I'm going to spare you from that now."

Wenger: "I dedicate 99 percent of my lifetime to try to make you happy. Looking at what happened today, it is not easy."

Wenger: "Arsenal is highly respected. We represent something that is exceptional. It's a tradition of class."

Wenger: "My hunger, my commitment is bigger than ever. I will sit down every year with my board to see where I go from there."

Wenger: "I ask one thing: Be behind the team. We accept the verdict at the end of the season but we want you to be behind us."

Wenger: "When I look at [#afc] photos of 1930s, of 1050s, of 1960s, they have not always won, but there is pride at the sense of belonging."

Wenger: "My hunger, my commitment is bigger than ever. I will sit down every year with my board to see where I go from there."

Wenger: "Like in society, the weight of the past and future has been kicked out of the game. The weight of the present has become heavy."

Wenger: "There is concentration of financial power in very small group of clubs. We are talking about states not individuals."

OFFICIAL: Sir Chips Keswick has been reappointed to the Arsenal board after an official poll vote at the club's AGM.

原來基佬賣去愛子頭都25M

終於收工了 12個鐘後又要番到呢個地方

25M當然唔放比佢，起碼50m就放

雲格想留低山齊士奧斯爾

阿仙奴老闆高安基表示，雲格仍然想留住阿歷斯山齊士及奧斯爾，不想讓他們離隊。

山齊士及奧斯爾仍然未續約，他們有權在1月轉會窗重開之後，以自由身和其他球會傾談。

有傳聞指，曼城及曼聯都對於兩位球星有興趣，可能搶走他們。

然而，高安基說雲格想留住雙星：「我們想吸引球星，留住球星，山齊士和奧斯爾正是頂級人才。剛剛的英超5：2勝愛華頓，我親眼看到他們踢出流暢的進攻，阿仙奴絕對想留住山齊士及奧斯爾繼續效力。」

比利時領隊馬天尼斯希望助教亨利活用他的經驗幫助球隊，可以幫助隊友消除分歧，團結一致去面對世界盃決賽周。

美國狗法國狗德國狗智利狗全部同我躝啦

Gazidis: "Normally this is the part of the meeting where I inflict death by Powerpoint on you but I'm going to spare you from that now."

Gazidis on comparisons with Bayern: "We are regarded as leaders in many aspects of the game. Many clubs come to us for advice."

Gazidis on delivering success: "We are not where we want to be but we are certainly not standing still."

Gazidis defends Keswick: "Chips brings high end knowledge to our club and is a lifelong Arsenal fan. He cares about this club."

Gazidis: "We’ve broken the club transfer records multiple times. This transfer spending has accompanied massive spending in facilities."

Gazidis: "If we want to compete we need to invest on the field and off it. We’re certainly not standing still."

Gazidis on £100m commercial gap with Man Utd: "We remain a highly attractive partner for global companies looking to build their business."

Gazidis: "Decisions on Alexis & Özil do not fit the narrative that we put money first. Our stance is best chance to compete for trophies."

Gazidis: "Arsenal are the most consistently overperforming team over time [if you compare transer spending to results]."

多蒙特中場馬高列奧斯透露，自己可能會在合約完結後離開多蒙特，轉戰其他聯賽尋找新挑戰。

新吉祥物

朗奴高文說︰「盧卡古對我們太重要，他不單可以入波，他很強壯可控制皮球，並且有速度，可幫助球隊處下風時改踢長傳戰術，但他走後朗尼和尼高拉華錫都是要控球在腳的球員，這令我們少了選擇。」

阿狗對上一次做fifa封面係幾時

Wilsmoke

wilshere好似做過英國ver fifa封面

想.…有咩用🤷🏻‍♂️

熱刺攻擊球員拉美拿復出無期

kane 同deli都屌打你

Bad news

悲催！阿仙奴球迷闖入球場索要波衫 卻被保安偷走

這名槍迷叫丹尼爾-多遜，他闖入球場後獲得了韋舒亞的波衫，但愛華頓保安偷走了這件波衫，他非常失望。事後多遜試圖在社交網站上向韋舒亞再要一件波衫，但沒有成功。

多遜說：「賽後我跑到球場上慶祝，和一些球員握手。保安過來把我拉走，此時威爾希爾喊住了他們。我轉過身來，他笑著說‘多棒的一個小夥啊’，然後把波衫給了我。」

「所有阿仙奴球迷都為我歡呼。我和警察一起走下球場，按照他們說的去做。我不想失去威爾希爾的波衫，把它塞在褲子裡，但保安把它拉了出來。我非常失望，我知道將被處以重罰，還沒能把波衫帶走。」

100分 fifa 13

《英媒列出六位「魷魚香」最濃的英超教練，高普榜上無名！》

繼法蘭迪保亞、沙士比亞和朗奴高文相繼因為領軍不力被解僱後，不少的媒體和球迷，均在猜測下一位將被「炒魷」的英超教練，到底是何許人也。對此，英國《Daily Mail》更新英超主帥的被解僱賠率，而在首6位的熱門人選裡，竟然沒有包括剛剛率領利物浦敗於熱刺腳下的高普，讓人相當意外。

6：普利斯 Tony Pulis（西布朗）59歲
【被解僱賠率：18/1】
5：基文迪 Paul Clement（史雲斯）45歲
【被解僱賠率：18/1】
4：柏歷堅奴 Mauricio Pellegrino（修咸頓）46歲
【被解僱賠率：12/1】
3：干地 Antonio Conte（車路士）48歲
【被解僱賠率：11/1】
2：曉士 Mark Hughes（史篤城）53歲
【被解僱賠率：9/1】
1：比歷 Slaven Bilic（韋斯咸）49歲
【被解僱賠率：4/6】

朗奴高文：基奧特拒食「糖」已知不妙

【體育】剛被愛華頓解僱的朗奴高文說，盧卡古離隊、基奧特決定留效阿仙奴，加上愛華頓季初需應付連場硬場，早已令他知道自己的帥位不穩。

朗奴高文（Ronald Koeman）遭愛華頓辭退已是不爭事實，他接受訪問時表示，早於今夏已知自己帥位「危險」，原因之一竟關於現效力阿仙奴的前鋒基奧特（Olivier Giroud）：「基奧特已來到我們那處，他是（替代盧卡古的）完美人選，但他在最後關頭決定寧願住在倫敦和留效阿仙奴，那是難以接受的，你告訴我，哪裡還有更好的前鋒？突然之間，己隊就失去了這樣一位球員。」

未能買入基奧特替代盧卡古，固然是愛華頓今季積弱原因之一，但朗奴高文認為，「拖肥」的英超賽程令球隊未能交出好成績，導致其帥位不保：「我電郵收到英超賽程表時正在放假，我看過後發覺球會首9場比賽中，將有5場要面對上季前6球隊，車路士、熱刺、曼城、曼聯和阿仙奴。」

「我再次細閱，然後對自己嘆了一聲，這絕對不容易應付，尤其同時需要應付歐霸盃，以及歐霸盃外圍賽令我們提早開季。但最重要的是，我失去了前鋒盧卡古。」朗奴高文續說。

雲爺爺之前年年失主力都力保不失

曼城領隊哥迪奧拿在周二聯賽盃賽後批評比賽所用的足球不合資格，英格蘭足總決定與他會面了解清楚。

Giroud True Gunner

基奧特已來到我們那處，他是（替代盧卡古的）完美人選，但他在最後關頭決定寧願住在倫敦和留效阿仙奴

條撚屌有離心牙

Manchester United manager Jose Mourinho is prepared to offer midfielders Ander Herrera, 28, and Juan Mata, 29, to Atletico Madrid in order to sign Spain midfielder Saul Niguez, 22. (Don Balon via Caughtoffside)

Arsenal and Manchester United are both monitoring Borussia Dortmund's 28-year-old forward Marco Reus, whose contact expires at the end of next season. (Sky Germany, via Daily Mail)

Manchester United left-back Luke Shaw, 22, is concerned he may never have a proper first-team chance again as his relationship with manager Jose Mourinho has broken down. (Guardian)

有離心就躝啦
我廠唔要d會出軌既人呀

Shaw and Mourinho are understood to not be on speaking terms because of the full-back's frustration at his lack of game time this season. (Times)

Manchester United are tracking Benfica full-back Alex Grimaldo, 22, as a potential replacement for Shaw. (Talksport)

Shaw come as LB sub

MAJOR BREAKING: Catalan president Puigdemont's institutional speech is "indefinitely suspended."

同埋雲加一齊躝啦

雲加邊有離心

廢

又開工

無撚用

垃圾

EU 奶西
冇國際支持

德興茶記好撚難食，仲知食m 記點jack

垃x 圾

食tam 冇咁嬲

臭燒

狗糧

炮縮巧rich 成日食好西

連囝update

想搵2和b 唱佢首sp歌

We'll try to explain what is happening in Catalonia:

1. It seems that the Catalan president had decided to call elections on December 20 and not declare independence.

2. He had taken this decision thanks to the mediation of the Basque president, who had assured him that the Spanish government would not suspend Catalan self-government if there were elections.

3. Catalan president was to make a speech at 2:30 p.m. to call for elections, but Madrid hasn't promised to suspend Article 155, so he he has decided to suspend the speech.

The speech will finally take place this afternoon in Parliament. Uncertainty reigns over Barcelona right now.

可能基佬好愛我廠呢

摩狗鬼會賣

一年五場都唔知有無

2&b bam jor?

Wfc

曼聯中場保羅普巴分享了一段自己開心跳舞的短片，足證該名曼聯中場已距復出之期不遠，亦向外表明自己已正式回到曼聯訓練基地報到。

AGM之餘，仲有最新兵源消息

張伯斯已經在周一恢復完整訓練，奧斯賓拿則有望下周中對星隊賽事復出。

傷兵只餘下韋碧克和梅斯達菲，預計十一月中復出

其餘球員全員均可候命周末對史雲斯

卡素拿bb已無視

我當佢退左休
復出都好難再上力

諗住搵佢唱歌 ， btw rip

卡叔

歐霸三中堅正選

Holding 大梅 栢芝/大波治

其實唔差

迪保治打右翼衛
Nelson 推上去打攻中位

過黎
反正都要後備左閘

咁我子踢邊？

柏g個屎忽好返未

轉咗做師爺

邊個黎

BETTING: MANCHESTER CITY 15/8 TO WIN CARABAO CUP AHEAD OF QUARTER FINAL DRAW

熱刺領隊普捷天奴指哈利卡尼狀態成疑，可能會缺陣周六鬥曼聯的英超大戰。

真獌 私家雞

和波就好
我地然波就拉近距離

屌又保送 19000
冇左 kane westham 都輸

【體育】阿仙奴老闆高安基表示，儘管反對聲音不絕，但仍會繼續支持領隊雲加，深信對方可帶領兵工廠繼續邁向成功。

阿仙奴周四舉行周年股當大會，最大股東高安基（Stan Kroenke）會上表示，擁有兵工廠是長線投資，不會因為一時成績欠理想而輕易打退堂鼓，強調仍會繼續力撐今年5月才獲兵工廠續約兩年的主帥雲加（Arsene Wenger）。

高安基說：「己隊每年均設有目標，但就不會作公開討論。要目標達到，己隊並不只在關鍵的比賽出盡力便可。在深信其經驗、價值和質量，深信他在獲得適當支持下可帶領己隊步向成功後，雲加早前已獲續約兩年，己隊很想在最高水平競爭，勝出更多錦標，以及為球會創造更多歷史。」

早前，阿仙奴就阿歷斯山齊士和奧斯爾的續約問題糾纏了好一段時間，最終仍是決定不賣，高安基認為在出售尹佩斯一役獲得經驗後，才會決定如此決定：「外間的人對箇中情況和要求毫不了解，為了本季可以得到最佳勝出錦標機會，己隊作出了不賣山齊士和奧斯爾的決定，球會並不是將金錢放在首位。我們採取的態度，就是要令自己獲得最佳贏取錦標的機會。」

打沉 19000 好過

高安基out 雲加in

Wenger on teams news: "We have the same squad that was available vs. Everton. The only players not completely back are Mustafi and Welbeck."

Wenger: "Everyone who was available at Everton is available for Saturday. Chambers back in full training on Monday."

Wenger on Ian Wright advising Walcott to leave Arsenal: "I don't want Theo to move on. His time in the Premier League will come."

Wenger on Eddie Nketiah getting more first team chances this season: "Of course, if he continues to develop."

cech躝

Premier League conversion rates:

• Jesus - 30%
• Morata - 27%
• Aguero - 26%
• Lacazette - 25%
• Vardy - 25%
• Lukaku - 21%
• Kane - 14%

如果佢捉岩一半路12碼 阿狗已經是榜首了

［red]On the Ozil, Lacazette and Sanchez partnership[/red]

They can create chances and score goals. But as well up front depends a lot on the quality of the build up from the back.

At home the speed of our passing will be absolutely important to create chances.

On the anger at the end of the AGM for chairman Sir Chips Keswick

You want everybody to support the club. It’s difficult for me to come out on that.

I think all of us have the same target and that’s to make Arsenal successful. That’s what I have to say.

On Sir Chips being dismissive at the end to shareholders

It was not meant to be dismissive at all. The chairman represents the board and answers a question. That’s a rule that is set before the meeting starts.

Was that the right way to represent the club?

I am concerned about the pre-match press conference for Swansea, not so much to assess the quality of the AGM.

On the wealth in football making it more difficult for him to succeed, despite his hunger for success

Yes, it makes it more difficult. That’s not only in football - it’s in society. It’s a concern for everybody.

Today the four biggest companies dominate the world economy. It is a concentration of the strength of the financial power in football and general society.

On whether Eddie Nketiah will continue to get a chance this season

He will continue to get a chance.

When you look at results at youth level, the Under-17s again with England - it’s the first time since I’ve been in England that you have consistent level of results in the youth teams.

That means the quality is there. The next step is to integrate them into the Premier League.

As managers today, our position has become weaker than 20 years ago. To integrate young players you have to be strong. That is a problem England will need to sort out in the coming years.

To give a chance to these younger players. Honestly, I believe that is the final step of a young players’ development but also the most difficult.

Will Nketiah play a role in the first team this season

Of course, if he continues to develop. You can’ think that because has cored two goals that he straight away is ready to play in the Premier League.

If he scores two goals there is quality there that you have to take care of.

On Theo Walcott’s future

I do not want Theo to move on. His time in the Premier League will come.

These guys, when you look at the number of minutes they’ve played since the start of the season, it’s quite a big number. But I’ve gone into a rotation policy because we play Thursday, Sunday most of the time.

At the moment he has got less minutes in the Premier League than in other competitions.

On whether the Everton performance is what Arsenal must achieve every week

We have no room for missing games anymore because we had some bad results away from home.

We are always capable of winning a way but we need as well to keep pur impeccable home record.

We know from the Everton game we can win away and that’s important

On Ozil and Sanchez

What people questioned is their commitment to the team and the club.

I didn’t. What happened on Sunday reinforced my belief even more.

What I want from them is to sow that week in, week out.

Should there be some sort of quota to help with youth getting a chance

I’m against a quota because I’ve seen it many times and it never worked.

People get around it. I remember in some counties they were forced to start with three Under-21 players and after five minutes they took them off straight away. It’s ridiculous.

I believe you have to earn your right to play and managers have to be strong enough to play them when they deserve to play.

We’re you shocked by the level of dissent at the AGM?

I have nothing to add, I want more to focus on Saturday’s game.

Is Ozil back to his best?

He’s in very good shape. He’s focused, motivated so I would say yes.

He had a knee problem. It was not a massive problem but you never know how much it harms the player.

On whether there will be a review at the end of the season about his position

I’m 21 years at the club. I want to feel that I do well and see what the board thinks of my performance. After that we see.

My desire has always been to respect my contracts.

Is the Lacazette, Ozil and Sanchez partnership the way forward for the Premier League team

They were efficient at Everton, they have to be efficient again on Saturday.

There is no definite solution. They are in a job where competition counts. They have to make it work to keep their position.

肥斬波,基佬窩利,GOAL~~~~~
或者基佬出波,肥窩利,GOAL~~~~~

EFL Cup 8強就快抽籤

李城對阿

如果要翼可以試下買psg個gudes ，好勁

臭燒:我回來了摩佬,下年曼聯見

冇一億你都唔駛旨意

我都有預感係李城 唔知典解

對李城就靠大梅頂住施利文尼

新 C 朗
Psg 仲借定賣左個 augusto 去 RB

an機update jor好難用，連狗死全家

從來都係得plus仔個遺產好用咋嘛 連仔個app不嬲都垃撚圾

連狗淨係識諗方法反adblock咋嘛

好彩無update

update左 好好用

pk play store auto update
勁唔慣

Ios

係隔離台睇到鳩乙入了普狗隻垃圾2333 call....
出份咁垃圾業績，聽日molamola

玩輪

打gk 傷得仲多過基佬

我自從輸了幾千牛熊後我發誓以後唔玩

都冇乜落場都唔明點解會傷

成日扮傷撚手足，扮得多都要真係傷交下數

玩期指咪算
動物 有時間值 又會打靶
你撚莊家機會不是50/50

JPM升到一百美金唔多唔少都係因為我
我個D option黎

驚比牙山尋仇

期權？

GWM11.5L7
星期六重陽留金銀衣紙順手燒埋俾D祖先算數

及早離場牙手足，不歸路黎
我朋友玩呢d輸左幾十個，最近先重頭開始

聽日要買萬聖節金多寶填返條數

仲可以好啲

幾時先踢得英超

幾時先賣得出

Dllm

Free走牙垃圾

韋碧克就是但啦

前排個男仔巧型

唔好引佢入黎開地圖炮啦

花生🚬

西咸

屌 獌聯又上籤

#CarabaoCup quarterfinal draw:

Chelsea v Bournemouth
Arsenal v West Ham
Leicester City v Man City
Bristol City v Man Utd

好籤

曹星如話隻眼個傷勢要抖大半年，咁即係河野冇得同佢rematch了，神奇小子又勝一仗

槍手曼城陷死亡之組

MK DONS事件重演

一定唔係做假啦屌 曼狗又好籤

做馬 冇強強對壘

又憎人富貴厭人貧

最緊要主場

閪波主場都係閪

大半年笑撚死人咩
呢d硬傷比盡你咪抖半個月
[img]

So the draw wasn't streamed live. And Man Utd got Bristol City. WHAT A SURPRISE EVERYBODY. #CarabaoCup

法國英超全部強隊都入到聯賽盃8強

明黑鳩你

熱狗

佢要不敗點敢搏呀

capped thanks

刷數據蝗

4強雙曼阿轟都幾好睇

2點9準備坐定係office搶ipx

晉硬級？

有信心都係假阿

係咪造馬分得咁'雲秦'

[url]（有圖）食潭仔見到sogo d 美容雞幾搶口 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
五十路狗

阿2-0西咸

呢個先岩

果班一隊後備
點贏

出硬局嫁喇
上場打到成pet 屎咁要我地黑鳩前鋒打救先贏到英冠隊
下場打英超隊班副選加幼幼應該踢唔掂

講到尾又咪係出得一兩個青年軍正選
賴咩幼齒

卡路爾強姦埃及仔
頭鎚帽子戲法中出奥斯賓拿

講真 俾你贏到呢場
下場對轟鏝獌 邊隊都死啦

可能對茅夫

點解獌狗次次都抽中上上籤

星期五

4424

收12

中場開始陸續復出，有返Coq同Jack上返力
Wenger就擺Eleney 落中堅，真係倫敦棋靈王

上場就出左三個

撞岩Ospina受傷啫

班一隊後備都幾廢下
成班英超中下遊料

個人覺得美斯接傳中球好過ooo
起碼高大接都接得好過條矮撚

埃及仔
越位帝
躝
不過上場迪保治係咁多件屎入面算幾好

成班國腳級人馬，未計Giroud Ospina係國家隊絕對主力，踢唔出表現有咩計

內定比獌聯

ooo撚到山狗冇世盃踢
係重要一員

咁下次搵韋舒亞踢中堅囉

由後場扭波扭上去達陣

新盧斯奧

基佬踢中堅應該可以頂得住卡路爾

防守型前鋒

2333頂得住 未重傷

FM燒廢咗

星期五 12點收工

高層

好羨慕

躝

一直都唔識用佢
但係電腦用到佢聯賽雙雙

日日返到隻狗咁
但係睇返戶口，d錢又無點多過
唉屌
好彩今日禮拜五

光速21

又係收夜

一日兩罐Red bull

個個月都白做
真係咬老綜好過

Same

收幾點牙

希望六點前走到

吊你老母禾收6點半

扔落中場中鳩放直線 再搭件bbm就識自動波

禾收七點

今日老龍炒車遲左返累我要收六半

禾返去撚下d新人先

想做去正苦工了

今集多好多野要搞
利申玩緊beta

我依家都係爭在10-2定8-2
除非聽日爆升啦

聽日星期六 開咩市牙

18beta 啲比賽分析好過17
18應該好玩好多

請左半日陪女 琴晚典知佢睇錯時間

我廢青你廢中

sor囉

我都要有錢有樓先有得廢嫁

why牙

未放過佢落中中

有咩新野

咁清要買定龕位

包皮唔考公務員？

屌你老母溫哥華樓成千呎先賣5球幾班垃圾都話貴

炒股炒到傻左

贏到精神失常

好似話新請海關主任,機會來了

身子虧 唔飲好眼訓

禾刀想考
有矛攻略

中場多左兩個新role
多左個medical睇邊啲球員再操就有機會傷
陣容果到可以睇埋個陣夾得好唔好
邊個會補位邊個會拉空到
邊個夾邊個會有化學反應之類

小圈子系統

佢入左你隻垃圾2333 CALL, 好似話重傷
但全年計都贏左幾百個

又KING樓

跌左少少姐，ME有排都未回本刀唔驚啦

間中OK,日日係咁真係買定棺材

我隻垃圾268都有D起色
但仲未到家鄉

又洗衣房又衣舞間又成200呎露台先5球幾
成班食屎狗咁幸福都係度嘈

希望大灣區納入香港

你收皮啦

操返200磅肌肉先

你果隻輕鬆啦
ME 2333企穩到$10，上望$11
$13先返家鄉

禾都jer

等多排.....4.5家鄉價走人

隻1668跌撚夠未

幾正喎

華南城都買 大陸股輸死你

aco...

仲要新樓
香港5球幾新樓連廚房都冇呀

操體能考紀律啦

一日幾啡

好似咁

大陸妹 你在哪

見有D 低級少少咩主任助理都有3,4皮
hea hea地做呢D 過世都好呀

老母已經投資左柬埔寨🇰🇭

主任 要考領導才能 真係好撚難

$1.6貨
快D升到3蚊俾我走

我日日都好眼訓,但都係堅持唔飲

清小心呀,好快個胃就出事

唔飲啦 慳返40蚊

香港海關 關員 39236 港幣每月19780 元 香港中學文憑考試成績
香港中學會考成績
06/10/2017 全年均接受申請

香港警務處 警員 39314 港幣每月22410 元 香港中學文憑考試成績
香港中學會考成績
09/10/2017 全年均接受申請

入境事務處 入境事務助理員 39295 港幣每月19225 元 香港中學文憑考試成績
香港中學會考成績
01/10/2017 全年均接受申請

$40好高級
我飲大排檔3合1 ja

大地主

隔山買牛...

唔飲真係捱唔住

Me 去開coffee shop 問人拎咖啡渣食落肚當飲左

飲酒算拉

要買 買馬拉或者越南
紅字優先

有錢人要分散地區咁買

泰國？？

u 整個柬埔寨妹做老婆la

巴打咁快想投胎？

你都好...有一手咖啡渣食.....
我飲人地飲淨果D 2手啡ja,有時飲到有d煙灰.....

呢排同條女都忙到狗咁又停左睇樓

一王4后

咖啡渣問coffee shop 唔洗錢任拎.........

下個月抽匯璽2期啦

唔飲會好攰

一早貴哂

論緊越南妹牙

買得起我唔使煩啦

講到實抽到咁

越南妹未升咩??

你地咁高薪，係唔夠首期姐
玩發展商plan就最岩，過幾年先轉返銀行

岩岩起

不過禾矛錢玩 窮撚都係j返大陸d地算

頭幾年淨係供息,CLS

佢地搵成100K+
低首期買左先，每月儲60-70K，3年後都多2球幾，夠曬抬錢返銀行上會啦

幾多錢牙

買左樓每個月仲邊儲到6-70K,4大長老同自己唔使食咩

頭3年淨供息萬幾蚊
自己慳D洗，預捱3年過左海就神仙了

戶口結餘不足一萬

申請公屋同咬老綜LA, 全職狙擊利撚同域囝

自己揾啦 50，60萬 平貴都有

禾得500

長期糧尾

咁呢到8成清都係

廠廈不了啦，唔知幾時俾正苦收緊就仆街了

X2

禾戶口得個位數,用唔到ATM

聽日重陽典解矛補假

以為你射波tim

FM賣燒定山好

收搭心情返工了

why not both

乖仔

幾日冇返工d野亂哂龍今日ot到9點了

低啦 唔請我幫手

=_=

捱左大半世想佢周圍玩下享受下人生
下個月請佢去澳洲旅行用3皮野

抵

有錢

跟團2皮，俾多1皮做洗費

希望又有拿燒山睇

佢下個月咪長期糧尾 之後又聖誕

廢老是這樣鍊成的

冇所謂啦，難得佢搵到伴又想去
洗少少錢俾佢開心下

孝順仔

去澳洲搵6日子ma

搵佢老婆

有矛tinder教學牙

我唔去，出錢only

Gun冰間旅行社去牙

永ON

應該都有

一陣一齊抽iphone x 好過抽閱文

why not both?

留email 派 bot

TINGER食女教學PLZ

開左成日矛人add/.\

唔巧jer啦

d2da邊個敢add呀

想叫春

乜事牙bb

普子偶像

Y

叫啦

之前係tinder約左條女睇戲
白滑長腿 c cup 好淫
好想屌呀
利申我好愛我女朋友

無限loop

陣間撚走底褲

3P 囉

吊佢老母 以後佢一叫春一定jer到佢仆街 係到玩假膠

啲pt咁低人工

其實好羨慕底褲佬

g持

Btw 仲未down tinder 係咪真係咁易sick到女ga-3-

你都做到啦 你咁型

又jer me

玩左兩個月都無女理我...

駁吾到 又高大又ger哂頭貢

用真相 冇女like me

擺200磅肌肉相上去應該無問題

巧京約左d肥閪/比人鈎狗公 吾敢挽

你老母禾都jer

我用域囝張相玩左成晚都無女so me

比禾吾飲啦....

未試過match到

HI 垃圾

D女高攀吾起你姐

king ball

基佬世界第一

-完-

king tinger

Rubbish

閱文抽幾多先有一手

收到風要5千股

咪傾tinder啦
引曬呢到班winner入去我仲點識女朋友呀

根本就無人搵你....幾多winner入去都唔關你事啦..

Hi

20手應該有啦

抽左40手

RICH

rich

琴晚踢波比人屈機

廢jer

今日問番 先知條友以前踢過傑志青年軍

學校對過d西丁意乙青年軍
不過實際上鬼佬身型已經屈左機

以前學界對啲I school
屌你老母啲蝻衝刺同lebron 差唔多

普子話最多刀系蝕息

香港人先天已經輸左
吸多咁多廢氣飲多咁多東江水

對過仲係英基嘅麥基
已經無撚得踢
又快又撞得

孖埋400手都黎

清勁

到底有咩係OG做唔到

柒，佢做唔到

反而打籃波係香港d白鬼對亞洲人佔既優勢冇咁懸殊

樣衰，佢做唔到

呢度d 清除佐me, 個個都好似我迷失在這場愛情遊戲d 主角咁，型x1000,好打得， 有錢

以前試過對港會d青年軍，體格真係輸撚哂

關我乜事牙，亂咁jer

如果我有下一代一定谷佢食多d扒飲多d奶
而家成個孱仔咁

有先算

當你大大舊又會羨慕人地鋼條型
著衫刀系高瘦好睇d
底褲佬又高又瘦cow4女

有女主動比佢中出

好葡萄牙

我而家唔係鋼條牙
你話高瘦都係歐洲人個種先好睇

我都想好似佢咁既身型

領養得唔得牙

要瘦得黎骨架唔細

揀個大隻仔囉= =

最近肥左十磅
但d衫褲冇緊到
都唔知肥左係邊

Me係瘦得黎細骨架

- -

骨架大 夠橫高瘦巧尾g/.\

你囉

又互含

含到損哂

同公司個靚女新同事食kfc點知食到喊晒口！！

但你高

-,-

聯賽盃抽左未

比你條女睇

打手狗

#CarabaoCup quarter-final draw. Got to be happy 😀👍🏻

Chelsea v Bournemouth
Arsenal v West Ham
Leicester v Man City
Bristol City v Man Utd

吊牙又big害我廠

鏝贏撚硬啦

《騰訊財經》報道引述分析人士指出，#中國恒大(03333)及 #萬達 集團投資樂視網，主要是看好樂視在文化影業領域的優勢，以加速在文化產業領域的布局。據悉，樂視網將於短期內公布上述消息。

又保送49000

域子強大了

come on everybody sing

唔入嚟都post我啲相 信唔信我搵差人打鳩你吖嗱

Thx 迷普個bot 訂到艾瘋x了

訂左30部

阿仙奴領隊雲格強調，英格蘭前鋒禾確特在球隊陣中仍有前途，又謂他將會在英超得到上陣機會。

現年28歲的禾確特在兵工廠陣中逐漸被邊緣化，他今季在英超僅以後備姿態上陣三場，合共踢了48分鐘。阿仙奴名宿伊恩胡禮指他應該離隊尋求更多上陣機會，但雲格卻開口留人，表示禾確特將會得到更多上陣機會。該名法國籍領隊說：「我不希望禾確特離開，他在英超的時間將會來臨，我目前使用了輪換制度，因為球隊有太多比賽了，如今他在英超的上陣時間只是比其他賽事稍為少了一點而已。」

咁講真啦 佢而家打3421 個 2位真係打得麻麻
佢打前鋒又唔可以背身拎波 走位又成日越位 點幫佢呀？

你洗定8月15同埋叫定老婆仔女探監都得

ching用乜比錢

ryo 蛇俾住先

【Wolf Blass曼城特別版紅酒 - 追求，勇無止盡】
睇開波嘅朋友都知道，曼城今季表現銳不可擋，被形容為現時歐洲最強球隊，嚟緊11月5日即將與阿仙奴展開大戰，作為曼迷嘅你又準備好未？
澳洲禾富酒莊最近特意為曼城推出別注版紅酒，以Cabernet Sauvignon 同 Shiraz兩種提子釀製，色調呈紫藍，酒標亦印上曼城會徽，從內到外均深具「藍鷹」嘅濃厚色彩。睇波飲啤酒就試得多，球隊專屬嘅別注版紅酒又試過未？大戰在即，快tag你嘅曼迷朋友啦！

禁唔撚到ir呀屌你老母

投降

18分鐘乜鳩都冇啦

fail~~

訂左2部256灰.....4-5WKS

IPHONE X唔係有禿頭MON 我都想買

Dls🤦🏻‍♂️貧者愈貧 富者愈富

屌你老母

結婚 ryo蛇俾住先好無

收到fung普狗請食g bo

巧>3<

唔是我，偷圖only

呃啦

繼續吹🤷‍♀️

真，抽唔到

嗯

抵啦

55

子普是狗

屌入到ir 但冇哂機

叫我？

子普食屎啦！！！

收得工未

抵死

個fd做apple抽到四部

一部都唔夠錢買....

Yoyo清ir唔到iphone x都唔好食唔落飯

咪jer啦 靚仔大哂咩

U JER普子啦…

U 靚仔又串個個都jer u 啦

U 狗冇資格出聲

終於放了

吊你牙，出黎隻抽

子普都有人狙

狙擊偽毒 人人有責

ME高汁刀J擊，唔俾no.了

在周三的英聯盃16強，熱刺在溫布萊主場迎戰韋斯咸，他們在領先兩球之下倒輸2：3出局。賽後有條片段在網上流傳，見到有個身處熱刺球迷區的男子在座位前小便，並用一隻膠杯載住尿液。之後，有人將載住尿液的膠杯擲向韋斯咸球迷區，但看來大部分尿液卻落在熱刺球迷頭上。

熱狗班痴線佬玩尿

剩係改id有用

UK 一定要跟台

邊個JER我普子

子普係狗

你好玩唔玩玩尿？

🐕

終於放工 今晚有冇清打fifa

追post見到上面有條撚屌假膠jer住哂

who

血精與帽不得內進

保蛇域帝狙到厭改玩子普

咁如果係講緊有女朋友出去約女溝女呢樣野係抵jer 既
有女又去偷食點講都唔通啦

me

都唔洗扮假腸jer
Btw以後唔敢了

柒一次就成世

唔好俾佢停

岩啊，仲為自己作咀多藉口係不人所為

岩牙，有女偷食應該好似某會然咁主動承認
唔好俾人發現張相先認牙

6c

禾吊你老母又抽吾刀iPhone X
刀系賭番波算

我立即屌你老母

吊

爸爸

你唔洗驗都知唔係你
因為你連入都無得入

🔞tinder cow女王

仲未放工

Me2

利申我好愛我女友

BREAKING: @SpursOfficial confirm @HKane has suffered a minor strain to his left hamstring. #SSN

輕鬆happy friday中

成班狗來

你班毒撚咁早收咪又係無街出

17碎白滑但系茅吊到
不過含jor

我收工刀系返去挽Fifa/.\

系戲院含

加泰獨立：準備就緒

據西班牙TVE報道，加泰執政黨「一起說是」(Junts pel Sí)及極左獨派「人民團結候選人」(La CUP)今天已在議會登記方案，「建立加泰共和國，獨立及擁有完整主權、法律、民主及社群」。

自治區主席Carles Puigdemont因應西班牙參議院的155條憲法措施，將決定權轉移至加泰議會。方案一旦於議會通過，他們將迎來首次主權挑戰：當西班牙參議院通過制裁，加泰會同步執行獨立建國程序。

六日子講兩句牙

生活好精彩

話唔定依家佢已經已經同女un緊

等緊達哥回歸

可惜係一名閹人

閹人都有得un 我就連手都冇得拖
公平咩

Play?

After reaching the quarter-finals of the Carabao Cup, Arsenal have 8 fixtures scheduled in December for the first time since 2009. #afc

今年班後備都好多波踢

路狗玩吾玩fifa牙

Arsenal's December:

2: Man Utd H
7: BATE H
10: Southampton A
13: W Ham A
16: Newcastle H
19: W Ham H
22: Liverpool H
28: C Palace A

#afc

主場吊打獌狗出氣

吾同死mk play

係度貼都得啦

佢貢靚仔，費事貢多人add佢啦

今個星期返5日

快啲啦 好想同你玩

底褲lo又陰啲陰啲屌鳩你

Oct 26近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓
3JR 4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯 6蘇麗珊 7十卜ching
8D_wade 9RedBaron 10優美開始
11阿古路 12Romanov 13返六日唔撚易
14優美開始 15民國復興 16dewi

法國啲波台撚成日假膠搏上位

綠日子跌出十大

曼聯左閘梳爾坦言：我想跟返普捷天奴

雲加對Eddie Nketiah評價亦相當好，有記者問會不會放在聯賽上陣，雲加稱暫不會，因為英超比U-23要求更大，尼基迪亞未達英超水平，會繼續在盃賽上陣。

吹奏得太勁好快收皮

啱喇
普狗教後生仔勁

嘩出到聲 摩狗一定唔要佢了
普狗教閘有兩度

BREAKING: @SpursOfficial’s @HKane out of tomorrow’s game at @ManUtd with hamstring injury. #SSN
Dllm

son carry....

456獌

係撩左牙

Diu 19000 -6

好大膽

明明對親牙狗就斷腳都可以即刻復出

理得佢講咩

系戲院撩 吾怕被比人見到咩

熱刺領隊普捷天奴剛證實，射手哈利卡尼無緣在周末作客對曼聯的英超大戰上陣。

咁黑 會見到咩

坐隔離 有屏幕照住 應該睇到掛

有啲戲院有 love seats
兩個位連住一張 sofa
可以 larm 住一齊睇

可唔可以un住睇先

Jer下姐手足，唔好嬲啦

以前係華都睇早場

上水個到係華都定新都

Po你大頭 OG 腥左比禾-3-

新都

唔緊要啦，我個樣又唔係唐氏加貧血混弱智種

冇嬲牙

我邊有send比你 係你問我果個係咪mk子黎

又單單打打-_-

U咁靚仔怕咩人post

你話系=你腥=3=

=.="""

Wa......含埋 有矛雪雪聲牙

其實戲院播緊戲果時都唔係好暗，點會睇唔到

又矮又瘦又唔係.......
講到........
你信......
我就.........

太監之首

Yes

我都覺得佢地睇到 完場去廁所 撞到個老公 佢對住我點頭微笑

無得屌女搞到谷精上腦咁

正都冇用，你唔撚屌

吊你老母

閹人都有感覺

Ffffffffff

點會唔知呀老老實實

肉莖重生

算啦屌

一個MK成個小白臉
對比起域子,域子就成熟好多

Og好串

講真，得返1% 除左用脷尖仲可以點

Daniel

血精人=張誠

邊及你

血精佬reborn

Bug duck liu

朽公：做得巧牙後生仔

血精人真係冇撚得救
之前仲唔認cheating

我入 ga la wo

有矛聯絡方法想sick

血精人同宦官冇分別

冇牙

屌 自己食完又唔肯眾樂樂

血精好過一個MK
人地屌完大波妹先唔要人,仲要搞到佢無做
血精都係口爆完人唔要人

含完褲仔成口血牙唔巧亂黎

人地都可能比人屌完唔比血精知姐

唔好亂講啦人地好女仔黎係唔想搞之嘛

六日子後繼有人

我開下個po

你真係信牙

放到埋口刀吾食

新po

new到HIGH哂都唔比入真係笑死

我黎喇